项目名称：Creditcard Recorder
=======
这个应用是用于随时保存信用卡消费记录的，对于脑子不好的人来说回忆一笔一个多月以前的消费记录，到底是买了什么从哪买的，是一件很伤脑筋的事，所以。。。。

### 它需要有什么功能？ ###
* 首先要方便，比如可以用快捷键启动应用
* 然后还需要可以很方便的添加记录，有一个很大的按钮写着“添加记录”
* 当然还要可以很人性化的查看记录，比如按月查看、按账单周期查看，对了，如果有比较大宗的消费还要用特别的颜色标注出来才好
* 好像还需要自己编辑消费类型，比如这个月吃大餐有几次花费多少？看了几场电影喝了几杯StarBucks等等吧
* 目前就想到了这些，实用为主嘛，等使用中发现还需要什么功能以后再添加吧~

### 来具体描述一下上边说功能吧！ ###
* 快捷键，要提供列表，自己选择一个合适的用
* 界面要简单，第一屏只放三个按钮：第一个叫“添加记录”，然后是“查看记录”，最后是“设置”
* “添加记录”对应一个类似于表单的窗口，具体需要录入的内容包括：
> 1. **消费日期**（一般当天消费就当天记录了，所以日期要自动填写）`
> 
> 2. **消费金额**（默认按人民币计算，当然美元也是可选项，还有英镑欧元卢布越南盾？？？）
>
> 3. **消费类型**（吃饭喝茶看电影还是买玩具了？）
>
> 4. **使用的卡片**（其实屌丝我只有一张卡片可以用，不过为了将来可以有n多张卡片，先预留了选择卡片的功能吧）

* “查看记录”
* “设置”

### 数据库 ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines